有冇人去過DMZ板門店南北韓邊界

上google睇到D相好似想打咁
去之前又要簽生死狀

其實唔難
首爾有旅行社代辦
但佢會有幾會當日美軍話唔開就冇得去
然後就帶你去望下北韓 博物館咁
所以好睇彩數

呢排局勢比較緊張所以先要簽姐應該

之前去過兩韓邊境分界線, DMZ 旅程由於時間不配合所以去不到，之前聽過就算join DMZ 旅行團，已現在兩韓關係這麼差和緊張都應該沒有旅行團能成行……

以前study tour 有跟學校去 DMZ
係有條地洞路
行到一個位就唔行得
話再行過去就係北韓

係要簽，果張野個名係聯合國

搞一大輪又睇片又盛 ，去到限時影相，睇簽和約果個帳篷就冇

佢話南北韓輪流站崗，好少見到對面，最多老遠見到

跟住睇下博物館 地洞d 19野，番到去就日落

去過
去成日留得三個字左
不過南泡無嘢玩是鬼但啦

經北韓果邊去，接受左好長時間反美同大韓統一嘅猛烈宣傳

分別係南韓同北韓入過三八線

南韓氣氛緊張好多 要簽紙同排好隊參觀 限制多d

北韓就causal d 好似旅遊景點咁參觀 仲可以同軍官影相同偷signal上網 臨走前可以買反美poster tshirt

都係果句啦 入到三八線參觀好講緣份 如果冇肺炎,依家咁嘅局勢一定入唔到

上年尾豬瘟唔俾人入

南韓要排隊成班on9學生咁
又話唔好著拖鞋短褲
會俾北韓影相做propaganda笑鳩南韓窮

北韓hea好多，入到去自由浮動都冇咩問題

藍屋裡面個泡菜士兵
識扮佈景板企喺度唔郁唔笑
不過唔知如果引到佢笑會唔會俾佢打死

跟團去北韓時去過
入去前有一大堆舖頭比你買野，之後上旅遊巴，有個北韓軍人上車企係車頭望住前面，話保護團友安全，落車入屋仔，屋入面有地圖，屋入面個北韓軍人係咁講美國衰野，之後就睇同坐簽約張枱同櫈，然後上板門店望條38線，對面南韓揀建築物靚過香港既好撚多
最on9係我個日唔小心著件有美帝國旗既衫比導遊屌要搵件褸禁住先去得

絲打見識真廣
有機會我都想係南韓個邊參觀下
北韓反而無想像中咁緊
一包煙仔就可以哄掂啲士兵

平時去都要簽
而家應該唔開添

我幾年前去過
就咁啱第三隧道唔開冇得去
結果要partial refund

試過由北韓過去
去之前會瘋狂洗你腦
幾年前想由南韓過去
但最後被人取消左
到宜家都好想由南韓過去睇

冇去過

但之前去過江華島 又係好近北韓
上去瞭望台會見到北韓開峰郡嘅一個邊境小陣
見到有學校 有人 有屋企 仲見到有北韓人岀嚟散步

去江華島睇呢個仲值得 肉眼睇好細粒 但有望遠鏡 同成班朋友睇到唔想走

細個有去過南韓個邊
睇隧道 唔可以亂影相 望到北韓勁乾旱咁 咩都冇
但冇咩印象有生死狀呢樣野

江華島瞭望台（紅色牌係瞭望台位置）

呢邊就比較少遊客啲 同埋冇咁多軍事野睇

但到依家仲好難忘 見到對岸北韓人出嚟散步個個景象

巴打真係夠膽著呢啲 T-shirt 去

如果有機會去Seoul 都想去

真 （個陣時）個度氣氛都冇dmz咁緊張
自己可以行嚟行去
不過咁啱我地個導遊夾好時間 等最冇今個時去
先可以睇咁耐
其實都可以 search 下江華島一日遊 好多都應該有包
不過其實唔好 expect 咁多野玩 個時都係見佢免費先join

跟學校去過，不過係去北韓嗰邊

嘩巴打好耐冇 好似以前傾過計

係啊韓國 post主
希望疫情早日完結你可以返去讀書

我之前想去。搵過資料係要簽。
問過唔記得邊間旅遊保。好似唔包板門店

係北韓嗰邊去都得？因爲我試過由南韓嗰邊去過，如果可以從另一個方向另一個角度感受一次應該幾有趣

我去嗰時帶團嗰班軍人不斷叫人要影就向北韓嗰邊影，唔好擰轉面影南韓嗰邊，應該係驚影到大樓內部出咗街比對面知

去得呀
之前national geographic 就有隊crew拍過

我就試過影兩邊，即係向左咁影
個南韓軍人即係走過嚟要我delete張相

保險唔包啦
幾百蚊tour fee我覺得幾值得去下

應該有排都番唔到了

我真係唔覺意
好彩個時秋天著返件縷都唔標奇立異

好多年前去過,跟LOCAL TOUR (dmztours),一定要簽生死狀(因為南北韓只係停火唔係停戰,理論上仲係打緊仗)
Itinerary: Lotte Hotel Pick up – War Memorial Museum - Lunch – ID Check Point – Camp Bonifas (Slides Show and Briefing) – JSA (Freedom House, Conference Room, Bridge of no Return) – Arrive at Lotte Hotel.
我果時朝早車你去,去一個 War Memorial Museum, 睇果部中晒子彈既火車,最正應該係去JSA, 俾你入藍屋,間屋係一半係南韓,一半係北韓,所以都叫入左北韓領土
最得意係會叫你影相鏡頭只可以向北韓,唔可以向韓,驚你唔覺意影左D事設施俾北韓既人知道左。
去左咁多次旅行都仲係覺得DMZ係最難忘

入埋間屋，對面有個人渣住枝槍，中間隻窗望出去過左條界

去北韓嘅時候去過 喺果度柯左duk屎 同埋同北韓軍人拍左張照

去過地洞
行到死睇隻窗仔

去過 係南韓果邊去
導遊話平時佢唔會去到邊界但果次放行比佢
好多規矩叫你唔好做
屋仔叫行入北韓果邊
果時仲見到北韓果邊啲遊客仲有軍人
應該係難得地先見到

影得好靚
好有戰地feel

3年前去過

我覺得你返到嚟已經係奇蹟

其實已經變左旅遊景點，當地有旅行團報。

呢個真,咁大個人都唔撚用腦

去幾次韓國都無去
下次MARK低記得去先

上年去過，但係嗰咁啱有啲軍事活動。去到出發前兩個星期先至有得去。喺南韓駐守嗰啲美軍話簽完板門店宣言後雙方撤軍後感覺冇咁緊張。成件事都幾輕鬆。不過我諗最近應該去唔到。南北韓關係最近都幾緊張

南韓北韓個邊都去過

其實跟旅行團好易去

6年前毒L一個自己去韓國旅行，膽粗粗去報板門店tour
唔少當地旅行社都有開團，但有英文導遊、又肯去到先收錢嘅就得一間
其他幾間一係只有日文導遊，一係可能太多人放飛機，要提供信用卡number俾佢記賬，實在唔放心
結果就報唯一呢間，有英文日文導遊各一，出發當日朝早喺旅行社check in先碌卡過數

個團包朝早入板門店，車程只係個零鐘(可見首爾市中心離南北韓真係好近)，但要檢查兩次，兼有一次briefing，即係簽生死狀嘅時候，所以前後都用一整個朝早
中午喺DMZ外圍啲專做旅遊團嘅郊區餐廳仔食牛肉鍋，團餐來講唔算差
下午就去DMZ內幾個普通團都去到嘅景點(臨津閣、第一隧道、都羅山站)

雖然團費唔平，成13萬圜，但真心值得
由美軍帶隊參觀板門店，對面就係北韓，解說講到有大量歷史事件喺度發生過，能夠親身體驗歷史嘅感覺，非筆墨所能形容

如果係獨遊嘅朋友，強烈推介夾時間報板門店團
一來唔係經常開到團，下次去未必夾到
二來其他旅伴如果對歷史無興趣，就算去到現場，感受都無自己去體會咁深